2528 IPO 尚晉國際控股真。苦主區

暗盤已經跌17%，唔知係厄貨定散貨

唔出名的IPO無乜鑊氣，炒唔起，仲衰過創仔

隻野上限定價，暗盤我都諗緊博唔博好

間公司超購16倍，但上限定價太進取，再加上係傳統零售業無想像空間

如果無莊家係背後炒，咁寧願等9毛9算

巴打有貨係手?

11-12月賺錢全是大股，因新股熱及大陸人玩，隻隻細股回額加不下限定，鬼有人接貨

估除了9922同1740，其餘都西都爆

ipo大時代11月完左啦

北水炒家握掃高，香港d庄即狗衝殺左幾隻落去，以後好難再引佢地黎炒細新股

啲莊一見高價就瘋狂散貨，小型股無乜肉食

無買

都係果句，中港老散谷到細ipo回撥，咪派到你地投降，之後升10倍又唔關你地事

大戶又大勝了

1701 2680

17倍奶野
回多2成俾老散

隻野唔夠乾身，個莊直接上限定價派貨

間公司食相勁難睇，之後準備出垃圾業績

呃貨！！！

大户呃完貨就推高個貨
禮拜一開市gogogo

你唔交貨，對到1.3

呢隻一通做配售都抽既
除左笑你on9 就真係好撚on9

2400唔見你講

大股同細股比，唔好講笑啦

可能需時半年

妖股只能中出即飛，不能長渣

依隻股好唔掂喔。。。